Разобьем C на части величиной в epsilon и запустим бинпоиск на массиве [0, eps, 2eps, ..., C].
На очередном шаге бинпоиска надо проверить, есть ли в графе цикл со средним весом не более k * eps для какого-то k.
Будем это проверять так: отнимем от весов всех ребер графа k * eps и посмотрим, есть ли отрицательные циклы.
Поиск отрицательных циклов будем делать алгоритмом Форда-Белмана за O(mn). Итого получится log(C/epsilon) итераций,
внутри каждой из которых мы обновляем веса ребер за O(m) и ищем отрицательные циклы за O(mn). Итого: O(mn log(C/epsilon)).
